十幾年前邊有人會諗到用JavaScript 黎寫mobile apps

依家用街都係 react native

十幾年後，應該有人會將C++ compile 成JavaScript，放係C++ JavaScript VM

我又唔覺周街都係rn
近排搵工 需要rn既工仲係極少數

RN過氣啦，開始用Flutter

十幾年前邊有人會諗到寫app

javascript 呢

呢個好似唔錯

Js係香港係最殺食

香港用rn 只是為了
對外收兩份錢，對內出一份糧

你撚d散戶細client都有可能 不過個班友根本比唔起錢
比得起錢班大客唔會比你當狗咁撚
你用咩幫佢做要完整present哂比佢聽 冇得呃
而家d好多客都好醒
唔會比你當狗咁撚

早輪跟左個大陸project, 用nodejs 都真係估佢唔到。
利申: 好耐冇寫web, 仲停留左係spring mvc

如果能夠master整個spring framework
在香港你也是神一般的存在

咪角色調轉
畀個客撚返轉頭
客：哇！原來可以一份code就寫曬兩個platform man day照減一半應該都冇問題啦

唔使等十幾年
依家已經可以做到

想試下但可唔可以幫手 solve 左個 issue 先
AS 3.4 依家直頭用唔到，但無理由 down 去 3.3

唔識用react native
用ionic ＋ cordova, 算唔算廢柴

十幾年前邊有人諗到用html 寫mobile app

隨住rn同flutter既出現
Cordova ionic呢類webbase hybrid已經正式入左棺材
而家出去同客仲present cordova
個客識少少都屌柒你

由Doc可以預計兩者前途，Google呢方面一向做得好好，由淺入深，清晰全面。而RN...好似根本唔想你學得識咁

Flutter

另外裝 intellij 或者用 vscode 啦 之前試過裝係 AS 到勁多不知明問題

但過唔到 flutter doctor 好似爭啲咁

點解會過唔到